樓下班看更開始醒神

2點幾返到黎見到我就打招呼
平時一係睇緊戲望都唔望過黎
一係就訓到流口水咁

你同佢講 夜更無利是收架喎

昏！睡！百！年！！！！！國！人！漸！已！醒！！！！！！

新世代賀年歌曲

廢事講啦

弱富郭既城？